# Korean translations for wampy package.
# Copyright (C) 2025 THE wampy'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the wampy package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wampy 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: unknown.at.github@yandex.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-26 09:48+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-26 09:20+0300\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:8 ../src/skin/eqPerSong.cpp:42
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:50 ../src/skin/eqPerSong.cpp:115
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:127 ../src/skin/eqPerSong.cpp:139
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:151 ../src/skin/eqPerSong.cpp:211
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:235
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:9 ../src/langToString/main.cpp:24
msgid "Bright"
msgstr "밝은"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:10
msgid "Excited"
msgstr "신나는"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:11
msgid "Mellow"
msgstr "부드러운"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:12
msgid "Relaxed"
msgstr "편안한"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:13
msgid "Vocal"
msgstr "보컬"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:14
msgid "Custom 1"
msgstr "사용자 정의 1"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:15
msgid "Custom 2"
msgstr "사용자 정의 2"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:20
msgid "Studio"
msgstr "스튜디오"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:21
msgid "Club"
msgstr "클럽"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:22
msgid "Concert hall"
msgstr "콘서트홀"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:23
msgid "Matrix"
msgstr "매트릭스"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:28
msgid "A Low"
msgstr "A 낮음"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:29
msgid "A Standard"
msgstr "A 표준"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:30
msgid "A High"
msgstr "A 높음"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:31
msgid "B Low"
msgstr "B 낮음"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:32
msgid "B Standard"
msgstr "B 표준"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:33
msgid "B High"
msgstr "B 높음"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:38
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:39
msgid "Arm resonance"
msgstr "암 공진"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:40
msgid "Turntable resonance"
msgstr "턴테이블 공진"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:41
msgid "Surface noise"
msgstr "표면 노이즈"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:44
msgid "NW-A50 default mode?"
msgstr "NW-A50 기본 모드?"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:49
msgid "AI"
msgstr "AI"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:50
msgid "Female vocal"
msgstr "여성 보컬"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:51
msgid "Male vocal"
msgstr "남성 보컬"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:52
msgid "Percussion"
msgstr "타악기"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:53
msgid "Strings"
msgstr "현악기"

#: ../src/dac/dac.cpp:24
msgid "Master volume"
msgstr "마스터 볼륨"

#: ../src/dac/dac.cpp:26 ../src/skin/volumeTables.cpp:913
msgid "Tone control"
msgstr "톤 컨트롤"

#: ../src/dac/dac.cpp:27
msgid "Master volume (DSD)"
msgstr "마스터 볼륨 (DSD)"

#: ../src/skin/cassette.cpp:6 ../src/skin/digiclock.cpp:7
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:7 ../src/skin/misc.cpp:9
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:10 ../src/skin/w1.cpp:7
#: ../src/skin/winamp.cpp:7
msgid "Disable USB mass storage mode"
msgstr "USB 대용량 저장소 모드 비활성화"

#: ../src/skin/cassette.cpp:10
msgid "Randomize?"
msgstr "랜덤 재생?"

#: ../src/skin/cassette.cpp:23
msgid "Codec"
msgstr "코덱"

#: ../src/skin/cassette.cpp:24
msgid "Tape"
msgstr "테이프"

#: ../src/skin/cassette.cpp:25
msgid "Reel"
msgstr "릴"

#: ../src/skin/cassette.cpp:87 ../src/skin/volumeTables.cpp:1041
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: ../src/skin/dac.cpp:8
msgid "Stop music first."
msgstr "먼저 음악을 중지하세요."

#: ../src/skin/dac.cpp:10
msgid "Stop music"
msgstr "음악 중지"

#: ../src/skin/dac.cpp:17 ../src/skin/eqTabs.cpp:248 ../src/skin/eqTabs.cpp:328
#: ../src/skin/eqTabs.cpp:363 ../src/skin/fm.cpp:47
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: ../src/skin/dac.cpp:17 ../src/skin/eqPerSong.cpp:14
#: ../src/skin/eqTabs.cpp:340 ../src/skin/eqTabs.cpp:377 ../src/skin/fm.cpp:52
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: ../src/skin/dac.cpp:21
msgid "Unloaded"
msgstr "로드되지 않음"

#: ../src/skin/dac.cpp:21 ../src/skin/dac.cpp:24
msgid "Failure"
msgstr "실패"

#: ../src/skin/dac.cpp:24 ../src/skin/volumeTables.cpp:230
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:310 ../src/skin/volumeTables.cpp:467
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:522 ../src/skin/volumeTables.cpp:673
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:729
msgid "Loaded"
msgstr "로드됨"

#: ../src/skin/debug.cpp:5 ../src/skin/misc.cpp:184
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: ../src/skin/debug.cpp:7
msgid "Skin debug"
msgstr "스킨 디버그"

#: ../src/skin/debug.cpp:16
msgid "Start ADB daemon (next boot)"
msgstr "ADB 데몬 시작 (다음 부팅 시)"

#: ../src/skin/debug.cpp:22
msgid "Create log file"
msgstr "로그 파일 생성"

#: ../src/skin/debug.cpp:27
msgid "Limit fps"
msgstr "FPS 제한"

#: ../src/skin/eq.cpp:13 ../src/skin/eqPerSong.cpp:279
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:868 ../src/skin.cpp:339 ../src/skin.cpp:352
msgid "Refreshed"
msgstr "새로 고침됨"

#: ../src/skin/eq.cpp:29
msgid "Direct Source is on, filters disabled"
msgstr "다이렉트 소스 켜짐, 필터 비활성화됨"

#: ../src/skin/eq.cpp:36 ../src/skin/eq.cpp:38 ../src/skin/eq.cpp:39
msgid "Select filter"
msgstr "필터 선택"

#: ../src/skin/eq.cpp:83
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: ../src/skin/eq.cpp:137 ../src/skin/eq.cpp:142 ../src/skin.cpp:371
#: ../src/skin.cpp:406
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: ../src/skin/eq.cpp:152 ../src/skin/website.cpp:10 ../src/skin/website.cpp:16
#: ../src/skin/website.cpp:17
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:12
msgid "Feature disabled. Toggle it on 'Misc' tab or use button below."
msgstr "기능이 비활성화되었습니다. '기타' 탭에서 토글하거나 아래 버튼을 사용하세요."

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:26
#, c-format
msgid "File: %s\n"
msgstr "파일: %s\n"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:42 ../src/skin/eqPerSong.cpp:50
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:115 ../src/skin/eqPerSong.cpp:127
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:139 ../src/skin/eqPerSong.cpp:151
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:211 ../src/skin/eqPerSong.cpp:235
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:43 ../src/skin/eqPerSong.cpp:51
msgid "available"
msgstr "사용 가능"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:43 ../src/skin/eqPerSong.cpp:51
msgid "unavailable"
msgstr "사용 불가"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:47 ../src/skin/eqTabs.cpp:324
msgid "Direct Source"
msgstr ""

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:66
msgid "EQ6 Preset"
msgstr "EQ6 프리셋"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:72
msgid "EQ6 Bands"
msgstr "EQ6 밴드"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:91
msgid "EQ10 Preset"
msgstr "EQ10 프리셋"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:97
msgid "EQ10 Bands"
msgstr "EQ10 밴드"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:125
msgid "DSEE custom"
msgstr "DSEE 사용자 정의"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:131
msgid "DSEE custom mode"
msgstr "DSEE 사용자 정의 모드"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:137
msgid "DC Phase"
msgstr "DC 위상"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:143
msgid "DC Phase Filter"
msgstr "DC 위상 필터"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:155
msgid "VPT Mode"
msgstr "VPT 모드"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:161
msgid "Tone Control or 10 band EQ?"
msgstr "톤 컨트롤 또는 10밴드 EQ?"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:163
msgid "10 band EQ"
msgstr "10밴드 EQ"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:163
msgid "Tone Control"
msgstr "톤 컨트롤"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:173
msgid "Tone Control Low"
msgstr "저음"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:179
msgid "Tone Control Mid"
msgstr "중음"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:185
msgid "Tone Control High"
msgstr "고음"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:209
msgid "Vinyl Processor"
msgstr "바이닐 프로세서"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:215
msgid "Vinyl Type"
msgstr "바이닐 타입"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:233
msgid "Dynamic Normalizer"
msgstr "다이나믹 노멀라이저"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:251 ../src/skin/eqPerSong.cpp:262
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:253
msgid "Removed"
msgstr "삭제됨"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:255
msgid "Remove failed"
msgstr "삭제 실패"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:283 ../src/skin/volumeTables.cpp:409
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:423 ../src/skin/volumeTables.cpp:615
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:629 ../src/skin/volumeTables.cpp:820
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:834
msgid "Set as default"
msgstr "기본값으로 설정"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:285
msgid "Default EQ set"
msgstr "기본 EQ 설정됨"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:287
msgid "Set EQ as default failed"
msgstr "EQ 기본값 설정 실패"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:293 ../src/skin/volumeTables.cpp:366
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:577 ../src/skin/volumeTables.cpp:781
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:295 ../src/skin/volumeTables.cpp:371
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:582 ../src/skin/volumeTables.cpp:786
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:297
msgid "Save failed"
msgstr "저장 실패"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:303
msgid "Save dir"
msgstr "디렉토리 저장"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:305
msgid "Saved dir"
msgstr "디렉토리 저장됨"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:307
msgid "Save dir failed"
msgstr "디렉토리 저장 실패"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:314 ../src/skin/eqPerSong.cpp:324
msgid "Remove dir"
msgstr "디렉토리 삭제"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:316
msgid "Dir removed"
msgstr "디렉토리 삭제됨"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:318
msgid "Dir remove failed"
msgstr "디렉토리 삭제 실패"

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:6
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:34
msgid "VPT type:"
msgstr "VPT 유형:"

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:62 ../src/skin/eqTabs.cpp:63
#: ../src/skin/eqTabs.cpp:64
msgid "No options"
msgstr "옵션 없음"

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:73
msgid "Preset:"
msgstr "프리셋:"

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:174
msgid "Tone:"
msgstr "톤:"

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:209
msgid "Tone frequency type:"
msgstr "톤 주파수 유형:"

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:281
msgid "Vinylizer type:"
msgstr "바이닐라이저 유형:"

#: ../src/skin/fm.cpp:36
msgid "FM radio is unavailable on this device"
msgstr "이 기기에서는 FM 라디오를 사용할 수 없습니다"

#: ../src/skin/fm.cpp:38
msgid "Hide this tab"
msgstr "이 탭 숨기기"

#: ../src/skin/fm.cpp:67 ../src/skin/fm.cpp:69
msgid "Recording"
msgstr "녹음"

#: ../src/skin/fm.cpp:73 ../src/skin/fm.cpp:75
msgid "Stereo"
msgstr "스테레오"

#: ../src/skin/fm.cpp:146 ../src/skin/fm.cpp:151
msgid "Recording settings"
msgstr "녹음 설정"

#: ../src/skin/fm.cpp:154
msgid "Storage: "
msgstr "저장소: "

#: ../src/skin/fm.cpp:168
msgid "Codec: "
msgstr "코덱: "

#: ../src/skin/fm.cpp:250
msgid "Internal ("
msgstr "내부 저장소 ("

#: ../src/skin/fm.cpp:251
msgid "SD Card ("
msgstr "SD 카드 ("

#: ../src/skin/fm.cpp:264 ../src/skin/fm.cpp:281
msgid " hour"
msgstr " 시간"

#: ../src/skin/fm.cpp:266 ../src/skin/fm.cpp:283
msgid " hours"
msgstr " 시간"

#: ../src/skin/fm.cpp:270 ../src/skin/fm.cpp:287
msgid " minute"
msgstr " 분"

#: ../src/skin/fm.cpp:272 ../src/skin/fm.cpp:289
msgid " minutes"
msgstr " 분"

#: ../src/skin/misc.cpp:16
msgid "Swap prev/next buttons"
msgstr "이전/다음 버튼 교체"

#: ../src/skin/misc.cpp:23
msgid "Export Walkman bookmarks"
msgstr "워크맨 북마크 내보내기"

#: ../src/skin/misc.cpp:25
msgid "Exported"
msgstr "내보냄"

#: ../src/skin/misc.cpp:37
msgid "Huge cover art"
msgstr "대형 커버 아트"

#: ../src/skin/misc.cpp:46
msgid "Removed!"
msgstr "제거됨!"

#: ../src/skin/misc.cpp:61 ../src/skin/misc.cpp:64
msgid "Show time"
msgstr "시간 표시"

#: ../src/skin/misc.cpp:72
msgid "Set default volume tables"
msgstr "기본 볼륨 테이블 설정"

#: ../src/skin/misc.cpp:77
msgid "OK!"
msgstr "확인!"

#: ../src/skin/misc.cpp:99
msgid "Limit max volume"
msgstr "최대 볼륨 제한"

#: ../src/skin/misc.cpp:106
msgid "Window position"
msgstr "창 위치"

#: ../src/skin/misc.cpp:110
msgid "Enable EQ per song"
msgstr "곡별 EQ 활성화"

#: ../src/skin/misc.cpp:130
msgid "Disable touchscreen"
msgstr "터치스크린 비활성화"

#: ../src/skin/misc.cpp:140
msgid "Lock when screen is off"
msgstr "화면 꺼짐 시 잠금"

#: ../src/skin/misc.cpp:163
msgid "Control filters"
msgstr "필터 제어"

#: ../src/skin/misc.cpp:174
msgid "Show FM tab"
msgstr "FM 탭 표시"

#: ../src/skin/misc.cpp:189
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: ../src/skin/misc.cpp:195
msgid "License 3rdparty"
msgstr "제3자 라이선스"

#: ../src/skin/misc.cpp:203
msgid "Website / Donate"
msgstr "웹사이트 / 기부"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:211 ../src/skin/volumeTables.cpp:447
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:654
msgid "File:"
msgstr "파일:"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:227 ../src/skin/volumeTables.cpp:307
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:373 ../src/skin/volumeTables.cpp:390
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:464 ../src/skin/volumeTables.cpp:519
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:584 ../src/skin/volumeTables.cpp:600
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:670 ../src/skin/volumeTables.cpp:726
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:788 ../src/skin/volumeTables.cpp:805
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:251 ../src/skin/volumeTables.cpp:487
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:694
msgid "Table type:"
msgstr "테이블 유형:"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:272
msgid "Value type:"
msgstr "값 유형:"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:292
msgid "Sound effect"
msgstr "사운드 효과"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:304 ../src/skin/volumeTables.cpp:516
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:723
msgid "Load"
msgstr "로드"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:329 ../src/skin/volumeTables.cpp:540
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:745
msgid "Copy and edit"
msgstr "복사 및 편집"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:346 ../src/skin/volumeTables.cpp:557
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:762
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:384 ../src/skin/volumeTables.cpp:594
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:799
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:388 ../src/skin/volumeTables.cpp:598
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:803
msgid "Applied"
msgstr "적용됨"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:394 ../src/skin/volumeTables.cpp:604
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:809
msgid "Copy val"
msgstr "값 복사"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:398 ../src/skin/volumeTables.cpp:811
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:402 ../src/skin/volumeTables.cpp:610
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:815
msgid "Paste val"
msgstr "값 붙여넣기"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:406 ../src/skin/volumeTables.cpp:612
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:817
msgid "Pasted"
msgstr "붙여넣기됨"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:847
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:852
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:881
msgid "Model ID"
msgstr "모델 ID"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:887
msgid "Region ID"
msgstr "지역 ID"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:895
msgid "Device product"
msgstr "기기 제품"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:901
msgid "Master volume table"
msgstr "마스터 볼륨 테이블"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:907
msgid "Master volume table (DSD)"
msgstr "마스터 볼륨 테이블 (DSD)"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:919
msgid "Audio card"
msgstr "오디오 카드"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:925
msgid "Audio device"
msgstr "오디오 장치"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:931
msgid "Sample rate"
msgstr "샘플 레이트"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:937
msgid "CPU frequency (min/cur)"
msgstr "CPU 주파수 (최소/현재)"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:998
msgid "Zoom in"
msgstr "확대"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1006
msgid "Zoom out"
msgstr "축소"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1014 ../src/config.cpp:12
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1020 ../src/config.cpp:12
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1026
msgid "Up"
msgstr "위"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1032
msgid "Down"
msgstr "아래"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1049
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: ../src/skin/w1.cpp:12
msgid "Walkman One settings"
msgstr "워크맨 원 설정"

#: ../src/skin/w1.cpp:16
msgid "Config file not found\n"
msgstr "구성 파일을 찾을 수 없음\n"

#: ../src/skin/w1.cpp:27 ../src/skin/w1.cpp:156
msgid "Interface color"
msgstr "인터페이스 색상"

#: ../src/skin/w1.cpp:48
msgid "Sound signature"
msgstr "사운드 시그니처"

#: ../src/skin/w1.cpp:69
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: ../src/skin/w1.cpp:89
msgid "Remote option with any region"
msgstr "모든 지역에서 원격 옵션"

#: ../src/skin/w1.cpp:99
msgid "Plus mode v2"
msgstr "플러스 모드 v2"

#: ../src/skin/w1.cpp:109
msgid "Plus mode by default"
msgstr "기본적으로 플러스 모드"

#: ../src/skin/w1.cpp:119
msgid "Lower gain mode"
msgstr "낮은 이득 모드"

#: ../src/skin/w1.cpp:129
msgid "Different DAC init mode"
msgstr "다른 DAC 초기화 모드"

#: ../src/skin/w1.cpp:144
msgid "Apply tuning and reboot"
msgstr "튜닝 적용 및 재부팅"

#: ../src/skin/w1.cpp:148 ../src/skin/w1.cpp:178
msgid "Reboot the device to apply changes"
msgstr "변경사항을 적용하려면 기기를 재부팅하세요"

#: ../src/skin/w1.cpp:171
msgid "Change color"
msgstr "색상 변경"

#: ../src/skin/winamp.cpp:27
msgid "Load skin"
msgstr "스킨 로드"

#: ../src/skin/winamp.cpp:28
msgid "Loading "
msgstr "로드 중 "

#: ../src/skin/winamp.cpp:47
msgid "Use bitmap font"
msgstr "비트맵 글꼴 사용"

#: ../src/skin/winamp.cpp:54
msgid "Enable visualizer"
msgstr "비주얼라이저 활성화"

#: ../src/skin/winamp.cpp:60
msgid "Use bitmap font in playlist"
msgstr "재생 목록에서 비트맵 글꼴 사용"

#: ../src/skin/winamp.cpp:67
msgid "Visualizer Winamp mode"
msgstr "비주얼라이저 Winamp 모드"

#: ../src/skin/winamp.cpp:73
msgid "Prefer time remaining"
msgstr "남은 시간 선호"

#: ../src/skin/winamp.cpp:77
msgid "Visualizer sensitivity"
msgstr "비주얼라이저 감도"

#: ../src/skin/winamp.cpp:81
msgid "Show clutterbar"
msgstr "클러터바 표시"

#: ../src/skin/winamp.cpp:96
msgid "Skin transparency"
msgstr "스킨 투명도"

#: ../src/w1/w1.cpp:12 ../src/w1/w1.cpp:13 ../src/w1/w1.cpp:15
#: ../src/w1/w1.cpp:16
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: ../src/w1/w1.cpp:12 ../src/w1/w1.cpp:13 ../src/w1/w1.cpp:15
#: ../src/w1/w1.cpp:16
msgid "Peach"
msgstr "복숭아"

#: ../src/w1/w1.cpp:12 ../src/w1/w1.cpp:13 ../src/w1/w1.cpp:15
#: ../src/w1/w1.cpp:16
msgid "Red"
msgstr "빨강"

#: ../src/w1/w1.cpp:12 ../src/w1/w1.cpp:13 ../src/w1/w1.cpp:15
#: ../src/w1/w1.cpp:16
msgid "Blue"
msgstr "파랑"

#: ../src/w1/w1.cpp:12 ../src/w1/w1.cpp:13 ../src/w1/w1.cpp:15
#: ../src/w1/w1.cpp:16
msgid "Green"
msgstr "초록"

#: ../src/w1/w1.cpp:49
msgid "neutral"
msgstr "중립적"

#: ../src/w1/w1.cpp:49
msgid "warm"
msgstr "따뜻한"

#: ../src/w1/w1.cpp:49
msgid "bright"
msgstr "밝은"

#: ../src/w1/w1.cpp:49
msgid "wm1z"
msgstr "WM1Z"

#: ../src/config.cpp:12
msgid "Center"
msgstr "중앙"

#: ../src/skin.cpp:212
msgid "✓ Loaded "
msgstr "✓ 로드됨 "

#: ../src/skin.cpp:372 ../src/skin.cpp:389
msgid "Skin"
msgstr "스킨"

#: ../src/skin.cpp:373 ../src/skin.cpp:412
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../src/skin.cpp:428
msgid "Skin:"
msgstr "스킨:"

#: ../src/skin.cpp:433
msgid "Cassette"
msgstr "카세트"

#: ../src/skin.cpp:437
msgid "DigiClock"
msgstr "디지클락"

#: ../src/skin.cpp:446
msgid "Set as active"
msgstr "활성화로 설정"

#: ../src/skin.cpp:681
msgid "Remove Wampy logs ("
msgstr "Wampy 로그 삭제 ("

#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:14
#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:15
msgid "Bass"
msgstr "저음"

#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:14
#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:15
msgid "Middle"
msgstr "중음"

#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:14
#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:15
msgid "Treble"
msgstr "고음"

#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:25
msgid "invalid filter"
msgstr "잘못된 필터"

#: ../src/skin.h:55
msgid "Change enqueued"
msgstr "변경 대기 중"
